男警涉與毒販交易 情報科同袍指過程快如握手

男警陳天賜去年休班期間疑在屋苑平台與毒販交易，全程遭同袍在高位監視，其後被截查，發現疑身藏約值660元的K毒。警方同日在屋苑商場拘捕涉案女子。兩人分別被控藏毒及販毒。男警早前因「冇開信箱」及「瞓咗」等理由而缺席聆訊，及後又被指確診感染武漢肺炎；案件歷經諸多阻滯，至今早終於開審。負責監視的警員獲安排在屏風後作供，供稱目擊被告男警與他人交收，過程快如握手。

兩名男女被告為陳天賜（47歲）及阮嘉欣，原本分案被控。陳面對一項藏毒罪，阮則面對一項販毒罪，兩人被控於去年2月21日在新屯門中心3座地下電梯大堂犯案，涉及兩個小袋共重1.13克的氯胺酮。

紀律部隊完全冇紀律

有DOJ沒事兒

撤控咪得

連個控方證人都咁講，好大機會基於疑點利益歸於被告判罪名不成立

次被告阮嘉欣

一定最後無事

做慣所以熟手

我都冇事啦

你勁啦,三公斤上訴庭指引判至少14年

留名睇不提證供起訴

女奸角

應該好快會起左條女底

有紀律地犯罪

牠是不是同時涉及深水埗打露宿者？

搵鄭紀航嚟判啦 被告熱愛工作 對社會貢獻良多 無罪釋放

新屯門中心係狗隊宿舍來(有D單位係狗隊買左)

識玩就要搵D開工藍C去撐場, 到時自然判無事